而家嘅細路仲有冇紙飛機呢支歌仔唱？

細個成日亂鳩咁摺，摺完上堂或者放學去公園飛，有D會出奇飛得好遠/好穩定
基本上係唔會玩厭，但而家嘅細路仲有冇玩紙飛機嘅習慣？